有冇人屋企門口對正垃圾房，勁多曱甴爬入屋，放滿曱甴藥都搞唔掂？

啲曱甴都唔知邊度嚟，
殺極都仲有，
已經自己撳錢係垃圾房放藥

由於佢哋生命力太強，
繁殖又快，
根本鬥唔過

為咗少啲曱甴入屋，
我應唔應該開源節流，
自己門口放藥，
人哋門口放餅碎，
引走啲

話曬都係鄰居一場，
有難同當都好應該
自己衰就好啦，
唔好攪到人

曱甴入你屋 你咪霸返佢個垃圾房

落藥係為左引佢食毒死佢
你放係屋企門口有咩用
死左一批咪又一批

直接放餅碎係走廊對面單位咪算數

你呢個諗法真係賤過支那畜

個垃圾房大家有份用，冇理由我一個食曬

你住個陣都知架啦 宜家先黎後悔

雜貨鋪有d阻格門邊空位既野賣

鬼叫你住正果個位
冇錢冇運冇實力就頂硬上啦

門口裡外兩面放曱甴屋，擋左第一輪攻擊先，屋企入面放一點絕，等佢地有入無出
垃圾房角落陰暗位周圍放一點絕，見光嘅地方唔駛放

屌你老母，今次我出蜜糖

去管理處投訴

物以類聚啫

正確答案：搬屋

唔係講笑啲藥細細支都40蚊，我覺得唔係辦法

一點絕可以邊度買？

德國小強喺我d藥上面行嚟行去都唔見死

我住垃圾房隔黎，得閒係佢同自己門口噴Biokill。係垃圾房落d曱甴藥同一點絕跟住自己大門4邊都痴防塵條。

咁耐都無咩曱甴入到屋

屋企隔離就係垃圾房 有次爬左隻飛甲由入黎 嚇到仆街
第2日即刻走去買左3M 門縫防水膠條
痴左係大門出面個門檻度
係走廊望過去門底係樣衰左少少 但係勁好用
痴完之後 閂好度門唔會再有罅隙 大甲由入唔到黎
至多可能會見到細隻既
不過屋企人有時返屋企會唔小心踢到佢 間唔時就要痴過條新既

封門口